Парсер баланса карт с интернет-банкинга Беларусбанка.

Рядом с exe надо создать файл настроек settings.txt с данными в виде:

```
#!c++

{
    "login": "Логин",
    "password": "Пароль",
    "numbers": [
        /* 40 чисел с карточки */
        "число",
        ...
    ]
}
```